*****最強工具登場*****

家中頑固玻璃點處理？賓子幫到你！

玻璃係一種好有趣既物料 好堅硬但好易碎 無論塊玻璃幾大幾厚 只要有一點突破就成塊報銷

Window punch / 賓子 / 自動賓子

對準隻角 一下搞掂 記得唔好買要連鎚仔一齊用個隻呀

輕便

細小

效率高

消防員都用佢

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

推

篤一篤即閃,簡單又快捷

異議！
【破窗神器】好過你呀嘛？
我必須強調，破窗神器係逃生重要工具，唔好亂用

逃生靠黃金10秒 破窗神器點自救？

一直唔記得佢個名

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

香口膠好好食
最鍾意搭鐵食

細個搬屋，張枱塊玻璃，一出𨋢就唔知點解爆撚咗，好鬼深刻

況且MTR唔係夾心玻璃，冇咁煩